我愛大河，直到世界永遠，阿門

係時候重溫

應該要一個月重溫一次

未到聖誕

Holy night

過多幾個月咪又係換

入宅作，無可能取代到

沙christmas~

人地溝唔到仔搵你埋單咋

你有得食唔食,食屎啦

大河
最正女主

no,佢對新八只係被表白然後留意人果種感覺

同我一齊先有感情

不得不承認

大河係我老婆

永遠不換

其實大河有咩吸引

夠硬淨

搶得走既試下

+1

答你唔到

中二病呢

同時發生 是但啦

same

表情變化既藝術

有無長d

呢個係我最中意嘅表情